麻煩衲狗入一入嚟

你條女搵你

衲狗都有女
依個世界公平咩

牛b死了